有無巴絲嘅兄弟姊妹會帶條仔/女返屋企訓？

我哥成日帶條女返屋企
有時甚至會過夜
經常聽到佢地啲扑野聲 平時又好撚嘈
我真係頂唔順 鬧極都要帶條女返屋企
成家無一個中意佢呢個行為
唉除左搬出去根本無辨法可以脫離佢地
點解呢個世上會有人咁唔知醜

利申 絲
仲要同我哥同一間房

我老豆老母係會做門面功夫嘅人黎
對啲外人鬼咁好
其實我老母屌過佢架 佢都唔理

Sorry囉
無錢開房呀嘛

屌你老母
去後樓梯囉

你出去訓啦

有時我都想去廳訓
但真心唔明點解要我去妥協

腦入面成日都ff咁講
但又唔夠膽

你又帶 制衡下

因為扑野大哂囉，第日到你帶仔上去

其實有時嬲嬲地都真係幾想帶下男朋友返去嘈下佢
但我知醜架 無佢地咁撚無恥
人厚臉皮天下無敵啊

我試過特登整啲聲出黎 但佢地好似無咩反應
可能情到濃時都係咩都唔理

試過 夏天好熱
頂唔住

27....

邊個留下負皮
係咪我哥

帶我返去 嘈返佢

你都帶條仔返去囉
一間房有兩對情侶扑野都幾過癮

咁真係土地問題